感動既係 曼聯終於有屬於自己嘅emoji

🤪

係精神既！

Score if you can🤪